唔知大家今年歐聯會捧邊隊呢

我諗除咗巴利熱自己球迷之外
全世界應該轉捧阿積士

阿狗